大家聽話啦，唔好再出去送頭，過左立法會選舉/功能組別泛民大勝先一次過收政府皮啦！

忍一時風平浪靜，過左 9 月先啦

幾時開始送唔送頭係同選舉埋捆綁

捆綁埋一齊*

用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記